第一屆連登籃球聯賽上線喇

暫時計劃接受8/16隊報名
採取雙循環賽制 唔怕冇仇報
比賽嘅所有支出費用 （球證，場租）
由全部參賽對伍均分
歡迎有興趣參賽/協辦/加入做工作人員既任何巴打留言
所有工作人員都係無酬
所有支出帳目都係公開
搞完比賽之後嘅餘款會平均分返比所有對伍

我好尷尬